南邊圍既村民你地好 將來土地問題或有咩大件事

你地只會比警狗玩死
搵你d鄉村幫
市民只會睇住你地以後比警狗玩謝